810咪玩得幾好囉 811又番返轉頭

其實我真係唔係好明
昨日大埔 一齊走咗幾轉場
雖然途中有幾次
因為目的地有啲信息上嘅混亂
但全程又能到狗 又封到路
新手又玩到 和理非都可參與
去到某啲位勇武又可以𨶙陣狗
啲狗又唔點捉到人
今日好似返番晒轉頭
係荔枝角為咩而守
守唔係認真守 一嘢就又走晒
上到車又無討論目的地
到咗tst又突去狗屋唔知守咩
今日仲要面對狗仔嘅各種新招捉人
點解會突又玩𨶙番轉頭！！！！

仲有出面吹勇武可抖下可唔可以收收皮！
如果統和理非攪得掂今時今日
就唔駛攪成咁
今日個爆咗眼嘅女仔
每個有去發夢嘅人都有責任！！

推

今日好撚多鬼………唔係次次防到

所以昨日嗰個模式咁咪幾好

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

今日班鬼主導咗去邊

昨天所有嘢有商有量
今日就係咁有人嗌咪
叫有gear 就上前 和理非就落地鐵站
成個氣氛好奇怪...

721

其實小弟有幾個建議
1.防線 路障勿亂起 /亦唔好花太時間起
2.起完防線比狗追前 要傾好去邊
3.前線同後方都一定要有共識係咩情況下撒退

今日係唔知做乜 守黎冇意思 企係到屌人有咩用 周圍走去玩仲好啦

係呀 昨天真係係最好玩嘅一次

其實我開個post係想一齊諗到個好啲方式

前線有鬼

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個